【求文宣】吉野家裝修文宣有冇日文版？

吉野家裝修文宣有冇日文版？求

推

之前大J好似有打過

好長，Twitter放唔到，如果有圖片文宣會好好多

咁唔知有冇